呢個utube有啲料到，講特朗普啲嘢唔似左媒咁偏頗

大家點睇